(m記員工入）柒頭Rgm被Havi怒屌

事源就咁嘅，老闆好似食咗屎咁，
我一返到黎就見到佢黑晒面，黎貨嗰陣，
Havi就好似平時咁set 貨，推曬啲嘢上嚟lobby先再執，
然後老闆就無啦啦走出黎話佢哋阻住啲客買嘢食，
叫佢哋搬返落去，仲話要度溫度，
Havi啲人就梗係唔妥老闆啦，跟住就開火，
Havi話啲貨仲要唔要，我哋落咗去就唔翻上嚟，你地開唔到鋪咪怪我地。怒屌完個on9 RGM。
我走左入back 升比左個like 佢地👍🏻

得罪乜嘢人都好千祈唔好得罪Havi
點撚樣做餐廳老闆 呢個道理連Crew都知
得罪Havi冇問題㗎，你自己要受返咋嘛

利申：前老麥員工

講得非常無錯
RGM都on99
申脷：普通經理仔

我啱啱先set完貨